烏克蘭旅行🇺🇦

有冇人想4月左右去烏克蘭旅行？7−10日左右
參觀諾貝爾核電廠，坐裝甲車，玩下槍咁
歡迎留telegram傾下

幫你推一推 上年去左一星期，去左lviv, kiev
玩槍你可以唔跟local tour, 直接搭的士入射擊場就得
間野叫Sapsan

推

4月咩時候? 有d興趣

4月尾會去4，5日烏克蘭

4月頭

有興趣

有興趣+1

留個tg啦

有冇人22-29會去

原來咁多人去烏克蘭

冇呢個id喎

樓上巴打係咪會去
有興趣

6月會去

啱啱先去完
物價好平
昌咗$2000 夠玩5日
交通最好Uber 超便
不過當地英文唔係好溝通到
同埋啲人唔太友善

你是男仔or女仔..？我覺得女人點都會比人對待好啲

女

果段時間轉左去morocco

而家12-19

如果有人都咁岩呢段日子可以睇下夾唔夾到

唔洗book定？ 安全嗎？

walk in 就得，有專人教你射